新世紀福音戰士入面啲EVA 脫左殼其實係點嘅樣？

就咁睇都似人樣
EVA連指甲都有 咁有眉毛嘴唇嗰啲都好合理

大概係咁嘅樣？！

初號機個頭大概係咁樣(TV第二集)

初號機全身係咁樣, 不過呢張唔知係咪官圖但就算唔係都八九不離十
零號機同二號機冇全身圖, 不過二號機舊劇場版都睇到少少
新劇場版Mk.6就係咁樣

原來外星人就是咁樣

eva唔係金屬咩？

Lilith / 阿當咁，巨人

係咪唔會再出新劇場版？

eva係使徒/莉莉絲提煉出黎，金屬係使徒之一既人類加落去

同捚要有靈魂先啟動到

有一套今年出

Metal build就係金屬

幾十個版本

到底最後係咪變晒橙汁？

我剩係知tv版結局就係變晒橙汁,舊劇場版就剩返真嗣同明日香

重睇啦,
俾人斬手插眼會爆哂血

好似eva外面層金屬控制係另外加嚟控制住佢同唔比人知eva係用使徒做嘅臉目

之後扑野又人類復活?

果啲甲版係驅束器，用黎控制住Eva ，係食13使徒果集有講

之前同同事討論過類似問題,就係如果世界上得返一男一女,佢地應唔應該為咗人類存續而生仔?

我自己就覺得唔應該,因為由第二代去第三代一定全部係近親相交,先撇除倫理問題,到時一定唔會有相關嘅醫療同科技處理第三代開始基因出現缺陷而產生嘅一連串後遺症,啲孫個個唔係早死就畸形,其實只係拖長多100年左右嘅絕種期限

挪亞幾百歲命，就係得返d 近親現今人類先咁短命，俾盡得100歲 又鬼死咁易病，又cancer 又肺炎咁

但現今人類習慣左無野喎，唔會同挪亞比較。

而家咁樣唔荒會如期上映到啦

D牙只係為左突顯暴走時 野性少少既裝飾

舊劇場版冇畫出黎, 但理論上除左佢地兩個仲有好多人拎番形體
臨尾主角老母都親口講左只要有生存意志所有生命都會拎番"自我"嘅軀體
所以佢地兩個其實並唔係好似其他人講咁變左亞當夏娃
只係為左突顯個氣氛先畫到得番佢地兩個啫

mark 6 似係有伏 但破同Q中間又俾毒撚庵食左十四年

漫畫版個尾
大量人攞返身體
開咗條學園風嘅世界線咁

十足鐵血戰士 一除頭盔原來柒頭一名